實況足球獨佔！意甲豪門 Juventus 宣佈與 Konami 達成獨家合作協議

《FIFA 20》中將不會出現意甲衛冕冠軍。

編輯 : Jas
意甲豪門 Juventus 日前宣佈與 Konami 達成為期三年的合作協議，雙方將建立長期合作關系，而《Pro Evolution Soccer – eFootball PES 2020》則成爲唯一擁有「斑馬軍團」官方授權的足球遊戲。據悉《eFootball PES 2020》這款遊戲將獨家使用 Juventus 的知識産權，包括球隊名稱、隊徽和官方隊服，這就意味著《FIFA 20》中將不會出現意甲衛冕冠軍。此外該遊戲的開發團隊將會通過全身 3D 掃描的形式，旨在於遊戲中更加栩栩如生的還原包括 Cristiano Ronaldo 在內的每一位球員。值得一提的是，Juventus 現任副主席、前金球獎得主 Pavel Nedved 也會加入到該遊戲的傳奇球星陣容之中。

據悉新一代《eFootball PES 2020》將在今年 9 月 10 日正式發售，各位遊戲迷不容錯過。

Pes

垃圾祖狗

咁Fifa邊個封面？

On9?
咁我玩條撚呀

即係FIFA隊祖會用假名咁柒？

冇女

Pm black white

回到WINNING 時代

下，但fifa 20唔係直接同fifa拎授權咩

垃圾game死唔斷氣

冇話老馮比，fifa19 小保加都係假名

垃圾蛆

用返winning 4個名torino 囉

點解之前多蒙特 巴塞做pes代言 fifa又可以用真名?

冇獨家，pes巴塞之前獨家過魯營球場

係要霸住一兩隊咁屎忽鬼

Ut冇牙朗？冇人玩了了

佢同FIFA買既冇記錯係得"FIFA"個4隻字（或者係好似世界盃標誌個DFIFA有既）
咩球隊波衫個D另外再同球隊/賽會買架

屌 pes啲動作好柒

RONRONDO
BUFON
DEBALA
CUADADO

其實應該係可以有牙朗如果冇買埋佢肖像權獨家
只係有都唔可以著祖記波衫囉

Ea出左公告

只是祖記名，波衫，logo唔用得

轉做Piemonte Calcio

但所有球員仍然真樣真名

除左C朗

牙朗既肖像權係俾KONAMI買斷左定點